{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_040163",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ja",
        "translator": "null",
        "source_url": "'https://trippose.com/lodge/inje-hotel",
        "collectedDate": "2023-10-04",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "麟蹄ホテル"
    },
    "text": "麟蹄ホテル\\n\n江原道麟蹄郡麟蹄邑インジェロ187ボンギル4\\n\n麟蹄邑内にある麟蹄ホテルは地下2階、地上7階規模で36客室を保有している。22室の一般室のほか、VIP室、大型オンドル室、特室など多様なタイプの客室の中で人数と目的によって選択できる。ツインルームであるVIP室にはソファ－とテーブルがある。客室の外部に共用シャワー室があるため、客室内が複雑な場合に利用すればいい。建物の1階には韓食レストランがある。また、屋外には鉢植えとティーテーブルがあってゆっくり休める。ロビーには無料で利用できるFaxといつでも利用できる飲み物とラーメンの自動販売機もある。お湯が使える浄水器と電子レンジもあって、おやつを食べたいときに使える。レギュラーコーヒーは常時提供される。最高層の7階には休憩ラウンジもあり、屋上が開放されているため、より高い所で麟蹄市内を眺めることができる。 麟蹄ホテルは麟蹄市外バスターミナルと近くて交通アクセスが良く、麟蹄邑の中心地にあって周辺観光地への移動も容易。特に麟蹄山村民俗博物館、麟蹄ハヌルネリンセンター、麟蹄ナルシャパークが半径1km以内にあって、歩いて行ける。",
    "QA": [
        {
            "question": "麟蹄ホテルは何階建てですか？",
            "answer": "麟蹄ホテルは地下2階、地上7階建てです。"
        },
        {
            "question": "麟蹄ホテルには何部屋ありますか？",
            "answer": "麟蹄ホテルには36室の客室があります。"
        },
        {
            "question": "麟蹄ホテルの客室タイプは何種類ありますか？",
            "answer": "麟蹄ホテルの客室には一般室、VIP室、大型オンドル室、特室など様々なタイプがあります。"
        },
        {
            "question": "VIP室にはどんな設備がありますか？",
            "answer": "VIP室にはソファーとテーブルが備えられています。"
        },
        {
            "question": "麟蹄ホテルの共用シャワー室はどこにありますか？",
            "answer": "麟蹄ホテルの共用シャワー室は客室の外にあります。"
        },
        {
            "question": "麟蹄ホテルの1階には何がありますか？",
            "answer": "麟蹄ホテルの1階には韓食レストランがあります。"
        },
        {
            "question": "麟蹄ホテルのロビーには何がありますか？",
            "answer": "麟蹄ホテルのロビーには無料のFaxと飲み物とラーメンの自動販売機があります。"
        },
        {
            "question": "麟蹄ホテルの最上階には何がありますか？",
            "answer": "麟蹄ホテルの最上階には休憩ラウンジがあり、屋上も開放されています。"
        },
        {
            "question": "麟蹄ホテルの周辺にどのような観光地がありますか？",
            "answer": "麟蹄ホテルの周辺には麟蹄山村民俗博物館、麟蹄ハヌルネリンセンター、麟蹄ナルシャパークなどがあります。"
        },
        {
            "question": "麟蹄ホテルは交通アクセスが良いですか？",
            "answer": "はい、麟蹄ホテルは麟蹄市外バスターミナルと近く、交通アクセスが良いです。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 364,
        "QA": 368
    }
}